請問 i5 8400 內顯夠唔夠打CS GO?

如題

屌你老母臭閪開估未

請問你嘅職業你夠唔夠膽開估?

臭閪肯開估未

唔夠呀 起碼都1180ti Sil

開到game

你要內顯打機既話不如amd r5 2200g/2400g

臭閪開估啦

臭閪開估呀

之前無聊去網吧懷舊, 部機裝咗唔知750TI定760都LAG到成隻狗咁, 玩咗五分鐘我直頭頂唔順閃人
內顯

開估了柒頭